［第146日］家屬稱鹽田看守所確認可以安排探監

十二港人案，有正在深圳接受檢疫的家屬稱，鹽田看守所向她確認，檢疫完畢後可以安排探監。

案中被判監七個月的李子賢，他的母親上周抵達深圳，計劃前往鹽田看守所探監。她日前聯絡看守所的警官，確認在檢疫21日後，只要向看守所出示有效的核酸檢測報告及兒子的出世紙等文件，則可以預約探監。

她預計本月24號完成檢疫後會出發前往看守所，但她暫時未知具體探監安排。她亦接獲官派律師通知指已經收到判決書，即代表李子賢沒有提出上訴。

回歸後拎第二

最新消息
在港二人

消息指黃國桐等11人今將陸續獲准保釋

【商業電台】消息指，涉嫌協助早前12名港人意圖偷越邊境而在昨日被捕的九龍城區議員黃國桐，預計晚上可獲准保釋候查，同案被捕的另外10人，包括學聯前副秘書長何潔泓的母親，今日會陸續獲准保釋。

警方國家安全處昨日在多區以「協助罪犯」罪名，拘捕11人，包括8男3女，年齡介乎18歲至72歲，當中包括黃國桐及何潔泓的母親。

同我上 勿忘12人

Retweet
逢星期五 #FridaysForFreedom

[/quote]

Push

個閘入口英文係exit

- 外國議員

放人啊

#save12hkyouths

大back

認罪+唔上訴先比家屬探監

陽光屍發

Push.

無咩可以揀..

撞咗post

Retweet

明明就係權益... 搞咁耐

都幾陽光

我？

係 唔係人無事就無問題 要記得

我地。
而家點算。

Push push

亂亂叫我過嚟呢邊

推呀

安排咋

咁我補Tweet

啊 望下先

推上

Push again.

推哂你哋

補Tweet：

#save12HKyouths

美國Parler可能會被永ban

公務員

昨日黃律師

英國

歐洲

封網

你補習

BB

催催

和你推

推

會唔會上去探完又捉咗去，亂加罪名

推推

sorry 以為無人開 兩邊都推下

消失咗幾日唔好意思呀

對唔住 對唔住

亂

做咩嚟

希望冇意外

follow 埋樓主先

我考完試啦

我叫佢地集中推呢個，比較齊全

對唔住咩？

喬映瑜

考試呀

真係唔知 咩都做得出

李宇軒

持續更新

恭喜你喎
咁咪可以成日推po

唔該亂入

寫咗成日故……又要開學

開sem平安

不過我會偷懶架

我好少出

教授派ppt d 字多到

見唔到撞咗

講個秘密你聽

咁咪可以走堂

都唔係好多人會開

唔該青醫

不過你果d有心好多

你講

小事啦

唔係
上堂之前聽晒d ppt返嚟討論

我要熱

你加入

12港人案兩名家屬正在深圳隔離 將申請探訪

深圳12港人案中，有10人正在內地服刑。據了解，部分家屬接獲官派律師通知，已收到判決書，但對方未有透露內容。而其中兩人、李子賢和郭子麟的家屬正在深圳隔離檢疫，據了解，看守所向家屬表示，完成隔離後，持有有效檢測報告，可以申請探訪。

2021-01-15 18:25:45

今朝fb咪有個po話唔夠嬲嬲

其實要for幾多人

未收工留名
RT

陰公
我今個sem好多科major科，期待中

有得探佢哋
都算係個好消息

終於要努力做

3個major

學霸

鄧棨然

同感

仲要reg多個minor，驚冇時間返工

71回歸？

七一回歸鬼國

咁多科得唔得㗎

2 x 1 3 x 1

7 months x 8

推一推

黃偉然

我都驚

我係睇完嗰個po先派今個星期嘅嬲嬲

唔該

我係中國人呀屌

郭子麟

你係大佬嚟

今晚會唔會派

鄭子豪

我香港人

2115

我驚我德文唔掂

I’m from ChiNa

張銘裕

你又知嘅

身上啲傷「好返」 外表睇唔出
咪比屋企人探囉

嚴文謙

今日off
終於有得推po

小亂

餵肥返先

Copy

食咗飯未

未

張俊富

老母煮緊

終於有飯食

廖子文

push

最驚個人 懵懵懂懂

仲有九名手足下落不明

精神虐待

預咗。

派嬲

點解我會覺得好正常

我日文掂

龍舟係點打

重度抑鬱

尋日睇完個維權律師，三年先畀FaceTime
今日就話可以安排探監
要再睇

要打㗎

我諗係嚇親。
始終維權律師冇咩關注。

點解都係上唔到

見到有人tweet

到時又話你陽性

求tweet

可能係

真係探到先再報喜

diu la

依家唔知佢哋係咪係晒鹽田

每日一問 幾時番到屋企

寄信ok? 收到?

平平安安

當係先。

佢哋話係鹽田

希望可以 #10有其他retweet

打哂針了

等等揾

加拿大

封網

香港編年史

記得好好標記補Tweet區域

之前喬生日 有代收 再轉交

放上#10/#11留言串

隔離21日 每月只能探兩日 實有人會去探啦

熱#7

維權律師相關

#FreitagsFürFreiheit

Was? Lernst du auch Deutsch!

做嘢先，如果有得揸流攤再會

Ja ich kann ein bisschen Deutsch sprechen

探得會唔會即係已經比人打針打到傻左

Ermm...aber es ist nicht gut, Fluchen sprachen.
Doch Gericht Lin ist sehr bose.

只可以希望唔好

但願。不過唔打針一樣可以做到傻。

retweet

Fluchen sprachen ist gut ich will sie lernen

#FridaysForFreedom

階段性勝利

人呢

邊度

【12港人被送中事件：有關隔離安排、探訪程序、判決書的資料更新】

🔸隔離安排：

- 家屬需先完成14天隔離及7天「社區隔離」。
*預計首次(14日)隔離會於1月17日下午5時完結*

- 家屬需選擇哪個社區作7天的社區隔離，並需要自行安排住宿，期間不得參與集體活動，進出需向「社區區長」或「領導」申請。

🔸探訪安排：

- 隔離後可透過粵省事預約探訪。

- 需帶備相關文件，包括7日內的核酸檢測報告及親屬關係證明等。

- 每月可探訪2次，每次不多於1小時及最多3人

- 探訪形式為當面會見，但不能送上任何物資予當事人，包括禦寒衣物。

🔸判決書：

- 官派律師指判決書已出，刑罰正式執行，判決書會交給當事人，但官派律師未有正面回應家屬會否收到判決書。

🔸另外二人的服刑地點：

- 仍無法得知 #喬映瑜 及 #鄧棨然 的服刑地點，正待法院通知。

#Day146
#save12hkyouths
#BringThemALLBack

押韻

驚比區長搞

凈係可以探兩次 重要唔多過一個鐘

係 試吓鬧佢其他嘢

真係好難忍笑

咁你係咪搭緊車

推推推

唔係
全日冇出街

希望盡快見到

唉 最怕佢哋玩嘢死都唔講喺邊度服刑

要玩大把野玩

社區嘅領導
唔知邊度坐
時間玩下野
……

真係...

但願唔會發生

祈禱啦

最大問題係支那好興拍馬屁，上面講一樣，下面舉一反三。

睇林奠就知

唉

見一面難到呢

我諗咁搞法每個月最後一個星期都會係手足最開心果一個星期。

唉！唔知講乜好

禦寒衣物都唔得？

盧律師

Respect

等待

真係

唉好過無

People

係....

R

Push at

收聲啦

跌咗出熱門 留少少力一陣推法庭

小攰

休息下

閪閪

佢地返香港又係另一個地獄

不能送上任何物資予當事人，包括禦寒衣物

共產黨死全家

法院post 有未

聽日都冇庭要開

係喎

全部都係人渣

推翻

怕人凍親都唔得

香港好似

我都以為有

係

唱k 要安心出行

安心上路就有可能

頂 真

做咩

有冇台推

冇嘢
今日點解係你開

小崔話唔得閒

放假喎

有時星期六朝早會有

唱唔唱都罷

我都係

Here, TVB 台

係 但原來tg講咗無 我都無留意到update

有冇上過熱門

朕OT

我都無開TG

有冇呀，我九點後到

同佢地撞咗

上咗 所以少少hea 我話留力推法庭po 依家...

有

咁得喇

ot 完未

有冇推介

見到

咁點

一定唔可以喺度開

係 知咩事

Hallo~~~

搵到新台
街頭議會國際都唔得，不如試下呢五大戰線？

同意

究竟芝麻國幾時先爆！

催淚

㬢

英

Bar兄

禾

火

主席

催

泥

崔喺隔離推緊post

狼

求

J

油

諗伯
Long time no see ar

早啲收工，休息吓

Sor,你係崔

好耐無見

係啊，遇唔到你

打錯字

快了

諗

推po先

最好依一年內發生

明居正話3-5年

Hallo, ich jetzt lerne Deutsch
lerne Deutsch jeden Tag

諗名巴

唔覺會

Und ich schreibe Roman diese Freizeit

學到好攰

重有動力過去記自己要讀嘅嘢

坐完支那之後 再返黎香港坐

羅曼語？

巴打你都有學？

係自學緊 現在巴

小說嘅德文= Romane
串錯

好勁

泥巴
我都係自學，你用咩方法學？

Duolingo 諗住遲啲有時間會上堂

唔勁啦，過嚟推po

Ich auch...
當日玩唒所有練習(雖然有d未到lv.5),但都好開心，到左里程碑
點知無幾耐duolingo update左，出左勁多新練習，打破左我unlcok唒所有練習ge achievement

我而家差唔多搞掂checkpoint 2 應該係時候要睇吓啲德文報紙同聽吓歌

係咪真係隔離完有得探，支那人最鍾意講大話，唔好到時又搞一大輪嘢玩鳩家屬

聽日你開？

應該唔會吧聽日唔太得閒

可能崔開

應份架,跪乜?????????

用多d free resources 去學
上多d youtube，唯一壞處係冇機會output
Speaking writing唔知點搞

#save12hkyouth

Tii

Tui

睇個勢會

諗諗